[白警爆料］對鄧狗蛋的控訴及狗隊對連登的方針

幫post, Fact唔Fact，用良心check

至於連登有幾多鬼，自行斟酌

鬼就實有
捉唔晒

好似有post話張狗證係Google

早就知外判公關公司專門網媒討論區出post玩分化！

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08